朋友隻狗走失佐 幫幫手！

事緣
朋友屋企係有圍牆 圍住幾棟村屋
佢媽媽每朝洗衫都會放佢2隻狗出去圍牆內既空地跑 因為洗衣機都係屋外
咁圍牆有幾個電閘 係比車出入個啲
鄰居出完車無閂好 咁岩佢媽無留意到
發現既時已經走佐出去
朝早7點幾唔見 搵佐好耐都搵唔到
以前試過一次 有自己返黎
但今次等到而家都無返

如果住附近既麻煩留意下 唔該哂
八鄉錦田嗰邊 但比較近八鄉

幫推

唔該哂巴打 幫下手比正評睇下推唔推到上熱門 因為成10歲 所以好擔心

Pushhhh

仲有張正面圖 唔該各位

希望搵到

Push

成10歲真係好擔心
我都知朋友媽咪無留意到 疏忽佐

我朋友搵佐全日 之後要返工 都特登搵其他朋友去佢到試下等 但仲未等到

不過好似聽講話d狗如果覺得生命到盡頭，會靜靜雞搵個地方匿埋死
Btw希望樓主你搵得番

唔好嚇我 由細睇住佢大

有養狗既幫你推下

推

唔該哂各位巴絲
有咩消息會更新 希望搵得返

希望平安無事 早日搵返佢

還狗自由